Alex Hon：泛民主派口口聲聲建設民主中國 對澳門泛民無接觸嘅？

Alex Hon:
殖民主派口口聲聲建設民主契丹
佢哋對澳門嘅泛民無接觸嘅？

班泛民議員入境到澳門先再講啦

澳門過撚左23條
你仲想有咩做
小熊維尼都唔撚講得啦仲學政治咩